［新增牛屎村地圖］7.27正版香城online 再公測 完整裝備選擇手冊

［新增牛屎村地圖］

7.27香城online再公測
有完整裝備選擇手冊
自己Gear自己帶
有裝備物資補充
或者有豬咀 濾罐 頭盔Update
可在主頁Google form報料（唔需要留Email)

課金前
請記得穿上蒙面套裝
並準備足夠現金交易

以下連結使用手機瀏覽可能會失效，建議用電腦版瀏覽。

救人Post
請自動人手置頂
不要說Pish 試著說
光復香港 時代革命

如果有補充，歡迎留言
我地會儘量每日update最新版本系統
請廣傳
好人一生平安

Between
我地係義務整合 唔係識曬所有物資嘅專家
唔好睇到有錯就一下起曬鋼屌柒我地
希望有Game developers巴絲幫手！

以上純屬學術研究交流。
只供遊戲用途，並不誘使或鼓吹任何行動。若使用本頁資訊導致任何（法律）問題，本頁及相關人士恕不負責。

（時間未夾好啦 睇下12點 定3點）

光復香港

時代革命

正版

推

P牌大直路推爆！

各位手足

今次絕對安第一

安全第一

快整左朗屏個邊既地圖比非激進派參考
認下路都好

睇返口罩篇有教揀邊款濾罐

有冇link 同埋邊到買

最頂啊師兄
咪有link
駛唔駛咁懶 你撳入睇咗先好無

7.27

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命！

講啱口號

講啱口號嘅巴絲好叻叻

Liberate Hong Kong
Time for Revolution

勇武仔仔真心正
大家快來做勇武

頭盔升級 面罩加反光紙

多謝巴打支持幫手推post
727元朗見

你個post極有用啊

光復香港
時代革命

算啦 正經Post無人理

臨瞓推

裝備post 無人理

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

講啱口號 抵錫

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

Push

光復香港！時代革命！

屌機場post沉撚曬 要推啊

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

lm

補充:

呢度都有伸手黨

推

康文署集團旗下元朗設施

香港加油

我睇咗啦 想問香港係咪冇3M 6700買

$58-100左右 五金鋪就有
你最好帶個頭盔過去睇下岩唔岩位
我依個咁岩差小小 要自己磨一磨先放得緊
記得塊面罩膠片要c左層膠先 底面都有層膠

反光紙就$100卷 好q大卷
我好似係買左「銀銀002」
要自己剪裁 慢慢貼
如果貼完仲有氣泡
就用針吉一吉再禁個氣泡
即時靚仔哂

齊上齊落 唔好落單

有冇人想學下村屋點樣叫僭建？

tg gp見到兩張唔錯既都可以參考下

朗屏水邊附近 唔包括雞地yoho

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

支持祖國武力鎮壓暴徒，維護香港法治

呢個擺咗

暫時擺咗三張圖
都見到綠色個張 諗緊換唔換

周圍洗版，多數洗完先 click 入去
唔好意思，當幫你推 post 啦

唔緊要

推post是好事

個張yoho d 天橋位畫得有d亂⋯⋯

綠色個張 yoho天穚過唔到大馬路去老人院 個條係另一條黎

眼熟推Post絲 有愛

多謝推post

香港人assemble

希望多啲人睇到

First Aid，報名，有冇人收留？

唔知應該去邊

歡迎列印，支持元朗國王

保護自己

裝備post 啊

push

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

時代革命
________________________________
P牌大直路推爆！

唔知post過未

有巴打話呢張畫錯咗少少 我就無擺上去了

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)